---
title: " quatro dias sem internet"
date: 2014-10-07 18:34:37
---

em Iruya ultra-norte argentino povoado metido num encontro de quebradas entre miles de montanhas; foi morrer uma antena e toda a região ficou sem internet. estou agora em La Quiaca a 3440 metros de altitude, cruzei fronteira (comprei estoque de folhas de coca) e voltei e tenho mais 3 meses de visto no passaporte. voltamos então à programação normal donde eu retomo meus relatos atrasados e vou programando os álbuns de fotos.
